【突發】佩洛西：國會將會審查GameStop

支持死hold

開口屌broker curbs trading (free market)

佢老公應該有炒

西女人